除左文宣組外，會唔會開多個情緒支援組？

我明白大家都好攰，亦好失望，做左咁多野仲係得個吉
我同大家一樣每日起身第一件事就係loop facebook，無曬心情寫稿
但我接受唔倒前面一邊衝，後邊唔聲唔聲又少左個隊友果種感覺。

我地每一個人都努力寫緊香港歷史，每一個人都係呢場運動見證人
呢場仗需要大家分工合作，有前線有後勤一齊去打。
希望大家可以調整好心情，唔好咁快放棄
場仗可能會打一段時間，未必係三幾個月的事，但只要仲有香港人響度就要打落去

咩叫香港無希望啊？我預左將來共匪會刪改香港呢段歷史，但我會教我仔我孫去認清真相，如同香港保衛戰一樣，一代傳一代口耳相傳落去。

我知我又離左題，我覺得依家呢段時間，好多人唔覺唔覺又被絕望所包圍，係無人察覺倒。仗要打，人更加要救，不能旨意社工，需要每一個人睇住身邊的隊友手足。

情緒支援有無得諗？大家集思廣益，砌掂佢。

推

堆

已開

除左開解、傾訴，有無野以再做多d呢？
就算搵人24小盯住各group，回文都唔係辦法
例如文宣功能上係對外，但對內有無咩可以做？

情緒支援組都唔係一個人的事，就算集體唔掂都仲有其他人

agree

[歡迎分享，print，落區派，遊行派，share，自閱] 陪伴身邊人之餘 亦要學識調適自己嘅情緒 同身邊人一齊同行

找人

呢個先岩
[歡迎分享，print，落區派，遊行派，share，自閱] 陪伴身邊人之餘 亦要學識調適自己嘅情緒 同身邊人一齊同行